金正恩時隔二十日再露面

北韓官媒指二十日未有露面的北韓領袖金正恩，昨日出席公開活動。

朝中社報道，金正恩參加了平壤一個肥料工廠的落成典禮，強調工廠的落成同時也對金氏前領導人取得的成就予以紀念。但有關報道只有文字，提供任何影像。

勞動黨的機關報《勞動新聞》則刊登了金正恩出席儀式並剪綵的照片。

三日後復活

蕭生又中

燈到著哂火

唔同樣

話北韓自閉
其實金正恩之前日日露面比國際
反而林病話失蹤就失蹤